突發 余文樂挑戰杜汶澤818鬥快入機場

當日帶住梁義士一齊走 依家唔係唔一齊黎下話?

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

推

唔好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

818機場罷工=已癱
叫埋罷工員工嚟維園！